點解啲有錢佬上流社會嘅人係用公司名義去買樓？

咁樣做有乜嘢著數？救解

逃稅

交少啲稅囉